可唔可以唔好再屌港島遊行？

問題係啲狗而家濫捕，搭車又捉，行街又捉，而家連消防都攪。

係邊道有活動狗都係攬捕架喇。

成班冷氣軍師每次淨係識屌，語氣好啲得唔得？討論改進得唔得？一屌夜屌乜9。

大家都係同伴。唔好再比5毛分化喇。。。

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

已做

咪係成班講到係第到搞就唔會搞鳩你咁

而家捉係街坊？
上次九龍無拉人？屯門無拉人？
成班日日屌港島

成班五毛分撚，唔洗咁認真看待

濫捕不嬲都有 睇下港島地勢 轉場轉嚟轉去都係上環～銅鑼灣 仲要未開始已經拉人佈晒重防
大圍捕 包抄 手足被困 每次都出現喺港島

不指責，不篤灰，不分化。
係不指責呀大家！

其實如果狗開無雙模式，邊度行都一樣……

不完美 可改善
所以以後都喺九龍/七區搞就算

推

係而家人小左，狗又開左無開

不完美，難以接受，一定要改善

有無辦法破解布袋陣，佢個陣咁勁，全民勇武先有機會破到

狗而家喺旺角未又係係咁捉人

大家真係唔夠警覺。。。大家要小心呀